係時候上一課喇！

睇完好想share俾你地

傻啦 D人吾上網屌下人點發洩日常生活中既負面情緒

預左一陣又有人話吾我XX

睇嚟俾人屌得多